點睇一個唔想做第三者既人做第三者

兩年前係Christmas Ball識左個女仔 佢笑起上黎好得意好靚。完左之後大家都有一路Keep contact既 之後就發現左佢原來佢有個去左內地讀書既男朋友。咁我咪諗住都係當識個朋友囉繼續都有傾下計，因為大家既地理位置而我又正值DSE既時候佢又有校內試大家就會約埋去自修室溫書。可能因為佢性格外向所以大家之後見既時候都冇隔幕仲好投契。由於自己本身數底都ok 咁當佢有唔識我就會教下佢 我溫書佢就得閑望下我做緊乜咁 又得閑拎我隻手取暖 又對望下咁。第一日之後就每日都約左出黎溫書呢個情況持續左一個星期之後就因為大家唔得閑就冇出黎溫，係呢一日大家都覺得好唔習慣冇見到大家。就係咁就開始有啲曖昧，大家都好似有啲野咁，但我就因為佢有男朋友就冇去表白。去到除夕果晚見佢話無野做就約左佢去海濱倒數，係踏入2016果下我地對望左好耐，好想錫落去，但係佢又有男朋友同埋又唔知佢點諗。然後唔記得做咩我地就拖住左大家，而我就一路拖住佢送到佢番屋企樓下。係走果下我就同佢講新年快樂、小心啲喇，見佢眼金金咁望住我我就忍唔住同佢講你錫我呀，因為我覺得佢唔會所以我擰轉面諗住走，但係佢竟然真係走黎錫我，咁我就呆一呆之後就攬住佢同錫佢一啖。然後88左就各自番屋企了。係番屋企既途中，我既係好開心但又不停諗點算，咁落去對佢男朋友黎講好差但係我又唔想冇左佢。所以果日走左之後我就好耐先覆佢，佢都講話好擔心我我咁耐先覆咁。我同佢講你同男朋友點算，佢答我唔知 但係因為佢男朋友對佢好差就想分手。之後我同佢就開始左個幾月既關係，本身佢一直為左令佢男朋友知咩叫愛而唔分手，佢都叫我等既，等完左就可以同我真正一齊。人蠢無藥醫，我一邊同佢一齊一邊等，一直都好幸福直至佢男朋友番左黎。我明白我既身份，佢要陪佢男朋友我係無say，我亦無資格呷醋。我一直信到最尾我地或者真係可以一齊，因為佢叫我等佢兩年，等到佢grad就會搞掂哂。我知佢夾係中間好辛苦，最後我feel到呢一次見會係最後一次，就同佢深深Goodbye kiss左的 我頭也不回就走左。就係果日之後佢就冷淡左好多，好耐先覆甚至已讀不回。然後就不了了之，兩年後還是如此，等左但係佢已經唔記得呢個承諾。
去到今日我做過第三者呢樣我都唔夠膽同人講，我一直覺得自己好衰，到依家都覺得自己好污糟唔敢拍拖同人講呢個過去。
即使過左咁耐 仍然深刻
隨便屌

牛唔飲水 唔㩒得牛頭低
大家都有責任
只不過係佢男朋友慘
個女仔做得出一次
可能都會有下次

唔夠自制能力
你當時忍到唔拖或者企硬就唔會發展到咁
咎由自取

或者係 可能我只係其中一個 不過佢有講過之前係有男朋友果時 鐘意過一個男仔 但冇一齊

我都覺 但係如果果個女仔你真係好鐘意 你真係可以做到去到拖埋你手 你都唔同佢一齊？ 定你都係寧願盲住咁去相信可能性？

我都唔想嫁

沒有他都會有別人 你我避免不過
巴打good luck

如果係我嘅話
真係好鍾意個女仔嘅話
我會等佢好好處理結束段關係先
我相信佢派帽都會有罪惡感
同埋俾人知你地行為對你地都有傷害
所以唔好用濫用愛情黎合理化個背叛行為

哈 雖然好幸福 但都好有罪疚感 雖則佢地冇散到

你岩 不過都唔會再發生呢啲 純粹我依家唔知第時同人講前度我應該點講

欲拒還迎

建議坦白好啲
不過故事教訓你三思而後行
祝你早日搵到真正幸福

一隻字都唔想睇
條女係雞
講完

佢話佢男朋友對佢差 ？
呢個可能係籍口黎姐
講到尾你同個女仔都係仆街黎
呢世都唔值得有幸福

你派帽比人都派到好似受害者咁

大家咁話 正常應該要接受過去既

所以成日行衰運

比人派番轉頭

依家佢都穩定左

根本連欲拒都無阿

我有架

拒？ 睇過 你邊撚度拒阿

臭雞

我有同佢講過

講d咩